留意到阿仙奴又重反第4

雲加機關算盡

唔講咁多

雲加又贏！
雲加好野！多謝雲加！